買左Steelseries Apex Pro 你問我答

如題

有燈既keyboard都係垃圾

屋企廚房幾大？

有咩特別

燈就真係靚既者,真係唔鍾意咪熄左佢囉

有Omnipoint 可調觸發點既技術,原理係控制磁力強弱黎微調觸發行程,
0.4-3.6mm,係打lol呢d講求反應時間既遊戲上面,可以特登較短d觸發行程,
咁個反應時間會相對快左,係出面我見過最快既銀軸都係1.2mm

首先你要確保較高咗自己唔會hi錯掣

事實係最靚果幾間廠都係冇燈

用埋steelseries佢地自己個software既話,
可以獨立每個鍵較返自己需要既長短,
咁可以減少到誤觸既情況發生

用落個感覺好唔好?有冇手枕??

佢連埋個磁力手枕,要裝折都方便,上面個浸膠都有防滑設計既,
我自己用過都幾舒服,佢另外有個貼心既設計,
就係鍵盤位就已經有埋usb插頭,就算係夜晚打機d燈光好暗都好,
個插頭都有埋燈係到,唔怕你搵唔到,要插usb,head set, mouse都無問題

打手

打LOL用廿幾蚊平kb都得啦
有冇睇tyler1

想問個手感同紅軸係唔係好似

都係
一直用開電莖keyboard
前排用左陣logitech垃圾無線keyboard (連mouse 150蚊, usb)
玩落真係無分別

不過d制撳落無咁爽無咁開心

正正經經最番D靚野啦`

Btw前排買左個ikbc c104
D keycap甩色甩到仆街

Rgb keyboard 都有個好處係d字唔會甩色

我之前有隻LOG用一星期就甩啦
即刻換新放出去
而家用緊Leopold正到仆街

關r唔rgb咩事 睇keycap材質渣
你買doubleshot咪一定唔會甩

我自己覺得幾似呀,但佢入面有10個LV可以 SET,
1LV去10LV,唔同既深度,按下去都既感覺都一個比一個重

玩到同玩得好唔同,同埋玩得爽唔爽係兩件事
要撳到制,打到機既,求其搵個keyboard都玩到既,
但係用電競keyboard,除左快個少少既時間之外,
撳落去既手感,同埋個聲真係會爽好多

btw tyler1睇佢都係笑佢既者,咪又係被nb3同yassuo吊打

我都用緊 好鍾意佢個調整力度設計 我係手殘黨成日會HI到個空白鍵

我以為買keyboard係睇自己鍾唔鍾意個手感，原來淨係睇牌子就得
利申用filco

隻keyboard好似係有兩種switch, 手感分別大唔大？

topre realforce rgb呢